阿仙奴排個咁既陣，一睇就知今晚輸撚硬

睇死垃圾阿狗一球都入唔到。

利win 3-0

死老野終於收皮

排咁既陣擺明放棄聯賽。唉唔打喇投降喇